[巴打限定]一人幾個你願意幫佢含撚嘅男名人

我先，福山雅治

冇

marilyn manson

我

陳法拉

巴打你都食得好偏下

咁好柔軟度???

含撚喎Ching

Yes

Gay

梁振英

長

自己

收皮

死Gay佬

我咪係囉